香港人time capsule

是咁的
今日同朋友行龍脊入鶴咀燈塔行
見到個紅卜卜郵箱出現喺燈塔後面
行埋去諗住影下見到啲寫左字

入面擺左兩部錄音機同幾餅錄音帶，我同朋友都錄左少少，當紀錄低喺咁痴撚線嘅一年嘅時刻.....

各位行開嗰邊hea嘅不妨玩下

最後多謝擺機嘅有心人

自推1

自推2

自推3

自推4

下次行龍脊睇下遇唔遇到佢先

自推5

自推6